未玩過FIFA 依家買FIFA18好嗎???

會唔會好難適應?

利申:只玩開FIFA ONLINE 3

玩pes 啦今年
今集明顯贏fifa幾條街

買FIFA17適應咗先

不了

建議玩翻Fifa 08先

打機是但啦

其實正確應該第一集開始玩

買FIFA 17 玩下先

down demo試下先

清好波 今晚down

唔洗買, demo夠玩一年

8

Pes

買啦 fifa online 3 太on9 根本比唔上
幾百蚊玩一年 有咩要諗

垃圾game,根本輸贏都係EA 控制曬，完全冇技術可言！挽career mode 係咁1 on 1 賽季 又係咁，根本對手個龍係屈曬 ，自己個龍永遠都係紙板！我都算la,屌佢老味，轟足幾十球中龍冇球入，人地射得個3球中龍入撚曬，叫人挽賓周吖！完全可以挽撚到人躁底，根本就係隻 Game 挽緊你，多個你挽佢！垃圾之作已棄 xx。